# SIMPLE CHAT #

Репозиторий содержит простую реализацию чата. Данное решение состоит из трёх "частей":

* реализация соединения
* реализация класса, описывающего сервер
* реализация класса, описывающего клиента
